出到黎做野真係睇你邊間U讀書咩?

我敢講八成以上既工作都唔會睇你讀邊間大學
大部份都係職位/公司需求個最高學歷係大學就已經PASS
GPA都唔會特別睇啦
主要睇interview表現而已

利申: 樹仁3rd hon畢業8年, 做左7年以上HR工作, 全部大公司

你垃圾u grad鬼搵到好位咩
未見過垃圾u入到mt ibank

所以樓主咪做唔到果兩成既工作

假膠好玩嗎

唔睇讀黎把撚呀

鯨大 樹大 恆大 歡迎你

樹大

唔爭在攞埋JUPAS入U率嚟打J啦

香港唔係得一間U？？？

KFC定M記

KFC好似比較多handicap